{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52120&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라비타호텔"
    },
    "text": "ホテルはコエックスおよび空港バスターミナルが周辺に位置し、空港手続きが便利で交通が便利だ。 コエックスは貿易センターと外資系企業が入居し、韓流イベントが開催される。 周辺には清潭駅が徒歩3分の距離にあり、清潭公園は車で4分の距離に位置する。 ソウル宣陵と貞陵は車で5分の距離にある。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時までだ。 無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙である。 歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、駐車も可能だ。 ホテル内にアウラテラスというレストランがあり、営業時間は7時30分から22時までだ。 朝食はアウラテラスで提供され、7時30分から9時30分までである。 子供は36ヶ月未満は無料で利用可能で、36ヶ月から4歳未満は5000ウォン、4歳以上は8000ウォンで利用できる。 炊事施設は全客室では不可能であり、最大収容人数を超えると入室できない。 ペットの出入りは許されず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。 上記の情報はホテルの事情によって変更される場合があり、実際の客室とはイメージが異なる場合がある。 また、チェックイン時に割り当てられた客室またはベッドタイプは保障されず、客室料金には税金とサービス料が含まれている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルはコエックスおよび空港バスターミナルが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には貿易センターや外資系企業が入居するコエックスがあり、韓流イベントも開催されます。また、清潭駅や清潭公園も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテル内にあるアウラテラスというレストランの営業時間は7時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食はアウラテラスで提供され、7時30分から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "子供の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "子供は36ヶ月未満は無料で利用できます。36ヶ月から4歳未満は5000ウォン、4歳以上は8000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "炊事施設は全客室では利用できません。また、最大収容人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はホテルの事情によって変更される場合があります。また、実際の客室とはイメージが異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 517
    }
}